覺唔覺場運動已經失去左目標？

而家好似為出而出咁
出到比人拉為止
然後和理shop完就好似party開完散場咁
完全唔知係為乜而戰
冇左一條清晰嘅路線去對抗呢個政權
而家每次比人拉完幾百人政府都係鳩up兩句就完
場運動不如收皮算啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

唔覺

五大訴求，缺一不可⋯⋯

係咪要次次打陣地一次捉一百個全部告暴動先叫有目標？

拉

無示威日子主打黃色經濟圈
每洗一蚊都係一種投票
壯大黃色經濟實力

樓主搞分化，pull

最近有蒙面便衣警察被防暴暴力警察毆打，
宜家破壞商場民，掟汽油彈，有蒙面嘅香港便衣警察代勞，真勇武唔出動，黑警藍屍狗都係度自殘。

和理非講收皮

咁你有乜建議

區選後已經收左皮啦
勇武唔敢再出了

唔覺
你咁覺得係因為你由一開始就無投入過

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

而家d三毛好似為出post而出咁
出post比人block為止
然後比人block完就好似party開完散場咁
完全唔知係為乜而戰
冇左一條清晰嘅路線去對抗呢個連登
而家每次比人block完幾百人連登都係鳩up兩句就完
支那政府不如慳返d錢算啦

真捐下錢做下文宣咁
其實真係冇咩參與
而家真係有少少好似過番平常日子咁

睇着d數據覺得目標明確wo

又起底